天時暑熱邊到有冬瓜盅食？

記得以前大家樂有啲一人冬瓜盅食，
一個人去幾好味，而家邊到仲有？